
                      Bueno pues este conan es de cómic, no tiene nada que ver con la obra maestra de la primera pelicula, mal argumento, malos personajes y actores vulgares. Al que le guste mucho el cómic le gustara, el que valla pensando como yo que va por el camino de la primera peli que se olvide, mala, mala...
 Y le pongo una estrella en honor al nombre y la primera peli. Saludos
        
            